和理非、新手勇武去理大；精銳勇武遍地開花

去理大外面做血肉長城就交比我地呢班冇咁打得既人，打得既人自由發揮圍魏救趙啦

千祈唔好燒正苦建築、支那建築、或者曱甴宿

推

突然又吹風叫人散？

你以為而家開花仲有用？

就係唔可以比曱甴一網打盡，我地要打持久戰，而唔係一戰決勝

如果包圍網既曱甴被我地拖住，然後勇武去曱甴屋無雙班幼蟲/休班，咁就一定贏

要持久

屌你啦, 片地開花試過啦
去尖咀幫手啦

有 圍poly救到人我切賓周都得

開唔中要害

SOS

跪求香港人救香港人
有車出車
你出嚟可能救返一個性命

咪on9，而家開花有咩用，班狗擺明要捉晒Poly啲手足，大不了班狗放其他區比我哋裝修

去理大，方便popo集中處理
攻唔入中大其中一個原因係開花